有冇會成日夢見啲好耐冇見就唔記得嘅人

每隔幾個月就會夢見啲唔熟嘅小學同學